大家仲記唔記得蘋果廣告製作公司⋯？

其實上年係咁有人講個廣告⋯
畫質超低 但就落係cctvb個黃金時段係咁播

然後有人話佢02年都有件咁嘅事 然後03年就有沙士。

我記得之前有人話 佢18年又突然係度播 19年就反送中 似係發生大事之前嘅一個信號咁。
但逐漸到11月出現武漢肺炎之後 大家就唔記得咗呢件事

大家覺唔覺得好奇怪？
02年播 03就沙士
18年播 19-20年就武漢肺炎⋯

果陣有人上佢地公司地址查好似仲俾人恐嚇

真係好詭異